前沙灘救生員，你問我答

大灘細灘，私池都做過，答到就答

有冇見過走光露lin

上身乜都唔著仰面曬太陽都見過

入職前同在職問題都會答

想入職 但連水都未游好

沙灘章難唔難考？

肯操下兩3個月水應該冇咩問題

有冇試過比泳客flirt或者撩你同佢啪啪啪

睇你平身熟唔熟水性啦

dont ff too much

你絲打？

要做到沙灘救生員
首先要有銅章，急救証書，水上急救証書，海洋基礎証書，獨木舟拯救章，沙灘救生章。
缺一不可

巴

起身再覆

幫你含ok?

非gay

泳池嗰啲垃圾老屎忽un un腳 串柒柒咁唔知做乜鳩
唔知以為佢地係邊間大機構CEO
一日到刻煩撚住哂啲教練 以為自己係泳池大帝
笑撚死人

做泳池等同日日坐監咁

case有冇外國咁多?

Temp定ar?

temp

唔知外國有幾多

咁同康文署泳池比呢

有師兄以前做過幾季政府池
一季落幾次水
咁都要果更睇好唔好彩

點知佢係咪真係遇溺

救生員點解咁極端？
有人又黑又大隻
有人又肥又頹

條j 幾大?

做過邊個灘 個灘好唔好做 一日當幾多更？

點解啲救生員咁大隻
係咪通常做左救生員之後先操番黎

我覺得救生員好撚冇人性wo
果陣去沙灘，啲沙好撚熱
我受唔到即時跳左入去一個坐左幾個救生員既地方
果個地方圍住左，但佢地個位係濕沙黎
真係忍唔到跳入去

點知比班撚樣趕出去
仲要串77，我緊係無理佢地
仲問同佢地講啲沙好熱，入黎避下姐
救生員wo

南區兩個大灘 兩個細灘
大灘一日6~9更 睇返工人數
細灘4~6更

睇個人喜好
有d鍾意大隻有時間咪操下
識唔小人想操fit d再考紀律部隊

個個都好做 大灘就多人返工好多d野玩

總有懶人唔操野

果個叫哨站，有咩事就沖落水
你行入黎咪阻住做case 仲會阻住我地視線
同埋有咩事沖果陣整親你邊個揹飛?

態度有d閪姐

ching 咩區

南

係地果個所謂哨站起碼7百幾尺，佢地坐正中間，我地緊係有常識企佢地後面啦，點都好態度西同冇人姓就一定架啦

正常身型

冇

17